[青大 EE] 2018 EE HD 升學分數分享區

以 Sem1 - Sem3 cGPA 為例

最好既 Offer
>3.80 HKU EE (3rd year)
>3.75 HKU BEng (1st year) & PolyU EE (3rd year)
>3.70 PolyU EE (1st year)

幾好既 Offer
>3.60 PolyU BEng (1st offer)
>3.50 PolyU Transportation System Engg
>3.30 HKUST ee & CUHK ee (中大要求中英 33)

普通 Offer
>3.00 RMIT ee
>3.00 PolyU PAED

低質 Offer
>2.80 CityU ece

有疑問可以寫低 GPA 問我

樓主 2.4係咪玩完？